應該點樣做人？

塞碌鳩入條隧道？

唔做

自摺>多fd